山城過後 光復無期

各位手足, 今個星期辛苦了, 最近事態發展都太快, 大家有啲凌亂, 想寫少少一齊整理思緒

一. 分化
山城一役之後令到手足之間出現分化, 希望大家冷靜落黎向前看, 好好諗下下一步仲可以點落去
山城戰爭就如同 71入立法會一樣, 有人喊捉鬼, 有人想全員衝入佔領, 但有更多嘅人留在嚮出面, 大家未準備好, 踏入衝擊呢一步
運動上出現分歧從來都唔緊要, 71過後留低嘅, 只有美好嘅佳話
因為只要齊上齊落, 我地一定可以創造香港人嘅傳奇
所以希望山城人同前線巴既往不咎, 前面嘅路繼續兄弟爬山, 齊上齊落, 先至可以行到落去

二. 政府
認真分析一下政府嘅應對, 其實就係不應對, 冷處理;
想封吐露港?? 無問題, 我直情頭尾幫你封埋~
諗清楚少少, 回歸以黎, 政府幾時有關注過民生??
係無呀柒頭!!! 所以封咩路, 斷咩鐵其實佢毫不在乎
以前出狗打RB只係為左拉人, 而家維穩費到轉策略搵藍絲搵鄉黑出黎拆, 搵其他部門出黎拆, 無疑係減低左正面衝突俾班殺人犯可以喘息一下, 然後鄉黑打傷哂手足又夠鐘出黎收成
所以, 某程度上我係唔支持繼續遍地開花, 直至今日見到九龍塘呢一幕.....

三. 勇武
操心勞力左一個星期, 一直好擔心山城會再大舉打起攻防戰上黎, 因為一打, 香港除左無左一代學生精英, 手足更加會失去左一眾出線勇武精英, 心入面係一萬個不情願.
直至尋晚救援行動安心過後, 忽然明白左前線嘅苦心
佔領山城名義上係山城人保家衛校, 戰略上係爭奪吐露港公路控制權, 實際上其實咩作用都無

諗返如果當時眾志城城一齊守到那一天班殺人犯終於要打入黎, 嚮山城打出史詩式嘅敗仗
第二朝, 國際傳媒大肆報導, 強國一手造成"六四2.0"
其實, 會唔會呢個咁大嘅犠牲先至係勇武以致整場運動一直等待嘅終極升級??

諗到呢度我覺得我地完全對唔住勇武....
守城勇武就彷似天琦扔出嘅第一舊磚頭, 嗰時候, 我地唔明白, 我地追唔上... 係我地放棄左天琦....

四. 前路
革命, 從來唔係放工揸架車去送下物資就會嬴; 唔係出黎球場唱下國歌, 然後就會成功立國
香港輸, 就係輸得太過富庶, 個個都輸唔起
交通我地癱瘓過, 經濟我地罷買罷食過
下一步嘅升級, 到底係咪仍然停留嚮R痕式嘅野貓開花層面??
抑或, 大家已經心理上準備好, 可以做到更瞄準政權, 瞄準國際嘅行動??
唔知大家仲記唔記得行動代號"我要攬炒"??

ps. 打太長大家又唔睇嫁喇, 講埋呢句:
最近山城內, TG什至有某啲Channel都開始好詭, 好多人帶風向, 完全唔鼓勵大家捉鬼, 但大家記得謹記求真嘅心

#光復香港時代革命 #願榮光歸香港

[b]
黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！繼續攬佢老母炒！